點解俾磚頭掟死個阿叔單野又唔拉晒另一邊立場嘅人

明明係兩派持不同意見人士聚集互相對峙，雙方勢均力敵，旗鼓相當，
點解淨係拉一邊嘅人？
點解冇記者問呢啲問題？
你班記者除咗比黑警呼呼喝喝之外仲有乜撚嘢用

呢個論點都好正常

因為係黑警

問埋叔一燒，點解唔拉埋叔一燒
明明係佢喺馬鐵叫囂追打手足先

垃圾記者

因為個叔其實係俾自己人team kill

Push 手足被告謀殺 仲還押緊

同我推撚哂d黑衫post上熱門！！！！